‎[I/A] Fantasy Life Online (3) 佛心營運日日送石

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A:
職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

有用連結

新手攻略

新手攻略2

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

新POST留名

幾時先玩得

預計1230

5星弓 5星廚師同打鐵 廢事刷

日日都維

後面抽會更好
同場4星都好重要

5星弓係武器定角色先..
不過3 5*都好威..

我諗佢真係無預3日100萬dl

依家首抽22連
3 5連已經唔難
難係雙5星武

你地住歐州點知非州人的痛

而家留住個法師 五星魚杆同鍊金
再重刷

5星弓真係好屈 勁過龍王大劍

lm

一時又話大劍勁
一時又話弓勁
最開始又話法師勁
到底邊樣先係真正勁

其實樣樣都勁 抽晒4種唔同屬唔同場合用

首抽刷齊佢 唔洗煩

我係抽到5星武器弓 但係諗緊要點玩 仲抽到粒5星盾
諗緊要俾主角玩騎定弓

一個首刷3 5*
兩把武一個職, 完

首抽23隻5星

等陣再試刷啦

依家目標2 5星戰職1把武器

【サーバー増強のための臨時メンテナンス延長のお知らせ】
本日7月27日(金)9時から実施している、サーバー増強のためのメンテナンスを再度延長させていただきます。終了時刻は追ってお知らせします。
度重なる延長となり大変申し訳ありません。（2018/7/27 13:19）

真係FANTASY OFFLINE唔係浪得虛名

仆街 又延

你真係再等陣

唔撚洗玩啦 係咁延

1 5星戰職都夠啦認真

依家唔係有800石抽兩轉咩 (之前聽人講)

依版data

抽到

係呀 所以3 5星已經唔難
難係抽武器

第一次玩LV5的GAME..原來廢到咁..

終於搵到.....
uder storage 有4個唔同folder 痴撚線

我得依家得閒
3點開始唔得閒

Lunch time先嚟無得玩 明恰鳩返工撚

佢妖錶D手機 Game 都唔洗成日停
呢隻睇黎真係幾好反應

玩開LV5 既GAME覺得今次已經好好
果時WONDERFLICK 係話開左但係根本入唔到
呢隻起碼一日有最少十個鐘係ONLINE 緊

其實佢學其他GAME咁, 刷完首抽先D/L果4百幾MB, 會唔會無咁易死SERVER..

恭喜你可以開始抽
其實依家抽真係唔錯 入Game就22連抽

真係痴撚線
d game 永撚遠都係咁

呢隻仲on9
要第1日就開game 先拎得齊個7天新服登入獎勵
其他game 都至少比2個星期你

一早預告左今朝維修
尋晚玩玩下又維修已經
日日維修 早午晚都維 真係唔洗玩

日日送石

根本新game就唔應該用patch 方法去"update"

因為7月就嚟完姐
我諗佢個獎勵係以月計

唔熟, 仲有咩方法?

同依隻最西1個點
D任石係2粒2粒咁比
1抽係40

打鐵任
單手劍, 雙手劍, 盾 頭盔 甲, 咁樣先8粒石
又唔係一套, 又單手又雙手咩玩法..
手套褲鞋又唔計WOR

而家有邊隻game係冇突破系統

有突破石 好似係

維到幾時呀

冇玩過

好撚想玩呀屌

依家入game 佢出返話12點維完果個公告
咩事

講緊咩新開服果個

結束營運

再維護,時間另行通知

我得閒玩嘅時間撞正佢維護
兩日無玩

維修生活online

冇錯， level 5 今次有誠意得多

Fix Life Online

我仲刷緊首抽

今晚有冇巴打一齊打月下的大狼？

即係邊個? 協力第一個最尾果隻?

係啊

今晚開到ser 先講

我OK呀, 不過俾D時間我伐木清埋D獎勵
琴晚打街場D人9沖..拎少7粒石

未夠打

甘你老母呀

我都係伐2下就衝去打王

抵俾人屌

wonderflick 陣味開始出黎

最頂唔順係維修次次比個假時間你
延期再延期 再無埋個預計時間 撚狗咁撚
星期六/日 再係咁真係要棄驚

level 5手機game都唔係第一次係咁

都唔知佢增咩能野強伺服器..明知趕客咁多野搞就半夜先搞維修啦

依個真 堆晒係半夜做咪幾好

不過佢個仆街琴晚已經維修完又唔順手搞埋..係要今朝再停一次

如果開ser之前有預計埋咁多人玩
發佈時間會唔會遲一個月

最少遲多一年

幾時先有得繼續首抽地獄

屌 朝早返工無得玩
食lunch又無得玩

開親都係維護
夾埋玩唔到2日

送返400石黎先啦

Twtr 啲人post

Lunch都放完
放工又約咗人
希望凌晨唔會維護

好正

幾時先有得玩？

而家拎住900粒石，好想瘋狂抽野呀
到底維修維到幾時

等飛機師出先抽好過啦

我都儲緊石

有隻ACCOUNT 5*法開局之後800石無中過5*
重刷啦

計我話 等佢活動機率増加先好抽 真係好撚難中

冇得玩都推到5頁 痴線

啲機率仲閪過剛開ser 時的白貓

不相伯仲

仲要諗？

識等一定係等職業pool

佢將武器同角色炒埋一碟係惡搞d

有得玩先會靜

依下衰過白貓

ok啦, 佢武器同職業都重要, 白貓角色技能為主....武器次要

我重刷第一次 800石中法師同鍊金術師同好多4星武器
跟住就維修到依家
我好想玩啊

已經六粒幾鐘

炎女傭兵主動技

ストレイトドライブ
残りHPが少ない時ほど威力が増す 炎を纏った突進攻撃

專武炎雙手劍

炎属性中UP
炎属性のダメージをアップする
なし

以上面做例子, 角色搭配專武係有加成, 不過照字眼睇只係屬性加成
即係如果日後出新火屬既5星, 都會享有個加成
比大家參考下

得返30分鐘得閒時間

通常開 18:00 - 25:00 之後又維護

其實 Level 5 都係為左大家健康著想

翻工翻學又唔洗偷打

凌晨見

應該不了

應該

成日死
最慘唔知死幾耐

玩得未

開服同依家仲刷緊

仲未刷到啱心水?

次次都一隻採集系5星 黑到癲

刷左幾多次?

其實一開波4選1唔中5*, 都幾難再刷落去
4選1已經算易左中5*角色 (無大堆3*角, 3-5*武器)

依家夠800石
有20抽又唔同講法

聽講雷電模擬器可以同時操作N個模擬器
做同樣ge 動作/按鍵?

咁又係......
已開局就唔想刷了

十幾廿次 真係痴撚線

FLO: 要雙5星, 非洲人刷返50次先啦

孩子 我刷咗差唔多100次先開局

唔識

有埋腳本全自動

我都刷左成100個ACCOUNT
手動開住4個account

自己寫腳本?

代眾巴打多謝你

自己錄1次
跟往跟往做

我唔刷了.jpg

咁要預留server lag機時間3-5秒

刷首抽係幾刺激ge認真

我單5星就開咗局

有多4星夠做

最好玩就係首抽

開左局就會發現......
轉齊12個職好鬼悶
12個教學根本差唔多

就會好想再刷首抽

之前一開波 未識玩 見5星鍊金+5星專武就開左
我都重刷過

其實4星都好有用

打造裝備

之前刷左好撚耐先有一個咁樣
都照玩了

依家唔刷
佢之後每個任送得2石2石
之後想中5星係超難

我冇咩4星有兩隻5星反而唔夠用

好多野要時間去升lvl

早開好過

白貓初出閪d
定flo閪d?

至衰未有交易系統，有的話你依個AC賣藥賣食物賺到笑

差唔多
但最閪一定係CC

如果玩到2-3年唔結束營運應該幾犀利

咁樣
比我就唔開啦

做炸彈放到一地都係爆機

講西由始至終都仲係FGO

bomberman!

炸彈不知幾勁

維修嘅時間仲多過我玩嘅時間

當牧場物語玩
隻Game好合我意
RPG+協力

識貨

認真唔係曬，
2 生產真係好難升

巴打們 鍊金都好勁架咩

fgo 真係

3:30 香港時間

真話
十抽3 5星都嫌 收負評啦

巴打~你仲有把4星劍啵
主角用唔夠勁咩?

依隻應該得

去到1-3 先有得轉，開波唔係簡果個職，
跟住又由頭升過

可以造3種炸彈

造裝飾品

重有5星練金識回血

其實會越玩越上手，升級好快

我真係當定佢係牧場物語
不過要online play

狩5星同5星弓冇開局

CC而家每個酒場都送11抽

日本仔字都唔識串

時間都無撚埋

完美開局都唔要

日本仔好似好多都唔洗學英文?

而家開局係咪弓手+弓武最好 ?

好似唔駛, 但機場個D女女英文幾勁

等我仲放棄左, 我抽抽下同上面巴打命運一樣, 5星鍊金+專武+5星廚~放棄左

做得機場就要serve外國人
要多國語言

把5星武真係橫行無阻，之後新大佬重要食到正屬性

睇日劇佢地好似中學先學I want xx
I like xx

根本有4星裝備就夠

5星練金我有用，之後造野易好多，佢大絕上到5下excellent 再加完成

我自己覺得完美既開局係
單手劍+盾, 5星採礦, 5星鍛冶

手上有個一突弓手加鍛造
但對弓手唔多愛
又唔太捨得送住

到底之前2年延期係攪左D咩

那星..食完飯做埋野返黎都未開SERVER..今朝SET左8個鐘伐木都應該伐能完
LV5 改名做LV1重造啦

維完之後如果淨係送家具你地會點

上面post咗lvl 1圖

正呀喂

LV1 + PAUSE果個符號最正 完全停機呀大佬

我地要感恩 竟然有game玩

呢鋪真係飢餓 遊戲

一定係自己封測連GAME都開唔到
搞左3年

幾時先有得玩

有冇人知呢個咩意思

10石+有得玩就已經餵飽大家啦

唔停下服應該1-2日爆機

繼續收帳 釣魚妹連專武帳

釣魚妹有咩用?

更新

加強伺服器, 整幾耐無人知
應該養左班垃圾..隔日就要加強一次

咁冷門

其實驚都入唔到
點開menu睇預定開返個時間？

help pish

我夜晚有野做
希望凌晨有得玩

無講幾時開

做少啲，傷身呀

佢就係叫你去menu睇 如果你睇到既話

100連都咁...
真係閪到唔想課

機率西撚到

要課就每個月買個必中包

首抽都唔撚比人刷 屌佢老母

Game都無得玩 竟然推咗10頁

kekeke 都百幾人等待中

佢命中率高過標示嘅機率，不過出埋啲垃圾，最後抽coin出重覆5星廚師嗰吓連我依個觀眾都覺得灰

入到GAME嘅話個個忙住採集, 呢度實靜過鬼

因為維護就無得玩
有得玩就要爭取時間!

我見TWITTER都係得5百幾留言..算唔算少

多謝Level比機會我地推post

放炸彈扣到幾多到?

營運結束

佢連公告都冇個 真係趕走好多客

佢呢一刻話要維修一個月 AN+IOS退石D錢會唔會告到佢甩褲

一個月？唔係掛

會唔會而家先去買料砌多部SERVER

搞咁耐, 叫佢地去黃金落ORDER坐飛機返去都到啦

諗住 Delay 左2年唔會多人
點知比大家刷爆

屌得少

仲未玩得

屌夠1000個先開, 可能係 除非唔係

收工應該有得玩呱...

賠夠400石等首抽可以33連

佢意思係咪即係就快搞掂?
其實講咁撚多有用咩, 直接講派幾多石安撫下D 玩家好過啦

一隻game TWITTER有500回覆屌9佢好勁ga啦

笑咗

當年wonderflick都係玩4個鐘，整12個鐘
有哂心理準備

我地依度都幾百啦

咪係, 唔洗講維修進度, 唔洗講幾時開SER,
只需要講一句開SER後, 所有玩家補償400石,
即刻個個收聲

400石都係抽3,4星 不如每人送隻5星啦

無玩過wonderflick,你覺得依隻game係咪算好啦?

1次400呀?
佢開SER幾日修左10次都多
佢起碼維修時間1個鐘10石
計返咁就OK
佢依家次次都0石

尋日先送完100石

當年wonderflick果4個鐘有3個半鐘都係loading
所以依家絕對係超水準表現

個100唔係100萬下載咩

佢送下4星角/武卷仲好
宜家已經800石 再送石更加多人刷首抽逼爆ser

再爆再修再送100...LOOP 好快上千萬

好似係就黎可以講幾時維修完

乖乖地之後幾日唔好維護住啦
難得星期六日

維護致富

維左9個鐘了

日本時間1830玩得
聽住先

日本都6點..即係班工程師OT緊... 希望我地收工有得入啦

爆肝吧

預計5點半玩得

然後6點再修...

LM 再加長維護時間

咪呀屌

入到game都唔代表玩到

入得..好快D入, 唔係等陣又...

屌 即刻較8個鐘先

未放工無得玩

【メンテナンス終了時刻のお知らせ】
現在実施中のメンテナンスの終了時刻は、18:30となります。長時間のメンテナンスとなり、誠に申し訳ございませんでした。
メンテナンス終了後、プレイするにはアプリケーションの更新が必要となります。（2018/7/27 18:03）

玩得

即刻無晒人推POST

有咩事山拜山先講

入去試完20抽 首抽

又中好野?

其實未收工, 頂多都係SET多隻8個鐘, 然後望住爆體熜機

ios出左更新

希望維完有33連抽刷

維完啦, 抽未?

都係800石

入得啦 🙈

an機又要搵過新既apk down.....

有無人可以UP 個APK 上黎
無日本GOOGLE PAY ACCOUNT

我見魔法師咁多招, 平時出招有冇話要點先出到?

用qoo啦
好方便

再刷
我要雙5星+把武器

qoo 未有WOR

冇石既DIU

送比我

同依家好似有得再爆彩色
岩岩落到去以為1彩飛
飛完變左2彩

本身有水劍
課埋新手包
中咗士兵

好不幸! 琴晚回溯果陣先收果100石 消失左!

雙五星但俾隻裁縫我

再刷

一齊刷
雙5星+單5星武器

有無咁易抽呀

點解我抽極都係三四星

你2個單刷?
單刷9成西
用電腦2-4刷先易出

幾日加埋抽左至少300野
都係得3隻5星

2-4 ?

我都係單刷

2-4
唔係咩呀

右上

得1隻女傭兵
繼續刷

5*杖+鍊金
好糾結開唔開好

5星鎚佬+專武

屌

咩叫單刷

即係佢會幫你開4個app 同時刷?

再刷
依家易刷左

自開
睇你電腦

去唔去馬好
全部5星都係採集佬

2條路
速打打埋400石再睇
B就留返跟往再刷

採作好過制作啦下話

點打400石

主線
你過頭2章就夠

感覺上要把5星武比主角都還好
5星採集系真係喊出黎

ok try

搞咁多不如重刷 無戰鬥武開波好辛苦

你熟咩都唔理2章頂頂頂多1個鐘
快既30分鐘內

原來個白頭佬真係制作系

要夜d
一路食飯一路打下先

滿心歡喜中5*
點知.....覺醒 (大工)fuck u

點解game8 都有2個排名?

無 我敢講咁多職最廢就係釣魚妹

火大劍加專武
法師
開波

刷埋依之都係西我就
我都拎岩岩3 5星果個衝主線睇情況

巴打留低tg慢慢傾？

個post都推得幾快

多得維護唔少啦

第1次刷到2 5星
不過睇怕又要再刷

中左3隻5星但同主角撞職
之後有無得轉？

無戰鬥系武器都係要刷過

主角無限轉職, 唔洗怕, 開局啦

thanks

玩左2-3個鐘, 就黎開齊了

其實轉職可以skip教學

但都要自己按入去SKIP
SKIP都SKIP唔少時間

直頭教學關都唔洗入啵

唔通我又按錯左野

弓職有D任要10體
有無得SKIP埋

維修左咁耐 咩補償都無
100萬下載先得100石
仲要日日維修 都係唔課金住

個啲可以唔洗做住喎

佢啲補償每次都係遲啲

唔做都有石拎

要石嘅話打個啲關咁慢，轉嚟轉去又煩，我寧願快啲打主線

刷多次又係女廚+呢把野

主線有咩獎? 除左石
第1章有回血法

打完第一章total有差唔多3百石 應該夠你再抽

屌我得3星肥仔大工

想開生產線都難

其實弓職打8隻蜜蜂個D任
我出邊自由探索
用其他職KO ge話, 交唔交到任?

諗諗下5星武器係有得換
5星角冇得換

派左200石?

我釣魚得兩星人
但有5星魚杆

200石新ac無

5星鍊金好撚勁
咩都 Up Up Up

係呀
但新Ac無

代表啲咩

但隻野好7

幫成隊上哂狀態，好似爆seed咁

咁岩我今朝果個係刷到維修所以有

今晚有機會終於決定玩邊個AC

已炒

正呀派左200石 等新角出課爆佢

再刷啦
依家我都解緊
有2個之前刷左應該都夠10抽
等陣4個再抽睇下長玩邊個

400石, 又中5*啦DIU
(又係覺醒...)

第40抽

我抽左40抽了

見大家討論得咁熱烈
等我努力上60LV先

暫時睇都係角好過武

有冇開荒心得

巴哈已經有詳細攻略

抽左5次十抽都係得3次5星⋯仲要嗰3次都係中同一隻⋯ 即係我依家淨係得一隻覺醒2次嘅5星又冇武器

大工有用

釣魚就

重刷喇 宜家係重生最好既時機

其實生產/採集系有係邊隻係勁啲？

啲裝備打值完可以突破多6lvl

3-4星易好多

其實咩都有用 我覺得無乜所謂 反正最後全部都會升滿哂
到時你咩都升哂做50LV 4星都夠做啦

都玩到幾高lv下 唔捨得

唔覺原來以800石

等出郵差

你只要有隻5星戰鬥系 初期中期已經無難度
其他5星都當BONUS

啲生產線難上

其實都唔高 但係唔捨得重新玩 用呢隻成日係討伐拎mvp 但得1隻角又冇5星武真係好掙扎

生產線後期先升啦 優先順序一定最低

我5星木工同煉金都雪藏左
升哂D採集同戰鬥先

有冇人成日玩玩下freeze左?

成日一有400石就想抽....

最高加多6lvl

你唔抽 D石都無其他用處

一件裝最多10LV?
咁你加6LV咪好犀利lo!

你地留石等郵差

400石 = 幾多HKD?

你做乜9
人地講資訊咋喎

我不嬲唔留石
到時先儲
隻GAME我玩得好開 反正重有多職未有 抽都無壞

試都屌

隻GAME體力 根本無限 轉個職升1LV又回番

大爆死
唔刷
放棄

抽爆佢喇 反正維修都仲有大把石送

我真心唔識
新手上路中, 唔好屌咁大力

on9仔以為人地曬命就屌人
收皮啦

第2章D魚已釣唔起
其實點蓄力?
藍箭咀蓄力放手會開技?

我邊有屌人

讚人犀利
就被誤解為屌人

想點 全部法師

你地D裝備食咩野做肥料

啊 你屌人

咁樣開唔開得😞採集嗰個人物其實有咩用？點用佢黎整武器？

再刷吧

下次等閒先再刷
今朝得閒又死左成日

AGREE
頭20抽有5*戰鬥系武器會輕鬆好多

應該咁講, 有5*武會開心好多
採集/戰鬥

白龍出 5星火大劍 同5星練金武

採石伐木
overall好似會多d材料出?

你哋話轉職會送一座建築
係要做埋啲任務先送？

sorry 睇咗第一頁
得生產職先送？

單五星法師開局好唔好

後期送極小石
1個任2石

係咪開得咁樣

開啦

中左5星男弓+木工把斧 係咪可以開波了

呢個係a
b就 法師 五星魚杆同鍊金

A有咩5星角

都係法師

我係你就開A
A有法師, 3件武器

咁梗係A啦重要諗 你已經上天堂

好

話說隻GAME點樣綁定而家個ACC?

第一頁有連動掣
之後開ac跟住㩒就得

姐係禁下面個新創而唔係上面連動?

屌你老母啲五星武去撚哂邊到，五星法一覺+五星伐木都係無靚裝

中過
但20抽得1把武

角色~0.12%
武器~0.06%

打到30lv,三隻五星戰，但係冇武器

痴線 個個神抽

下個到你, 加油

冇刷

下個400石就有, 希望在下一抽

根本隻GAME就好似其他GAME咁(e.g. 白貓)
你中過ge 5*角色, 會更易中
不斷同你覺醒
想要其他5*會變難左

開game第一頁右上角

練金術點用

主角轉做練金職, 會有教學(可SKIP), 送建築

首抽5星伐木同練金術

五星裁縫加五星裁縫武
加五星法師武
去嗎？

一件裝爆滿16lvl 可以加多50%數值

3星vs 4星裝唔差好多

建議先升一套3星

2武1角 去馬
快D開局好過了

拎裁縫去打交夠打嗎？
隻野幾型

有勁武器好似咩職都打得 不過一定會同戰職有差距

隻game有無得變性...

點解轉到職但係做唔到個個職既物語?

咁開波算 話哂都專武

睇日本網隻廚幾勁

我中左魔師廚 同 5星水劍 大家覺得點

係咪刷首抽是但hea左個整角色

後期先有卷 轉唔轉到性唔知

無野啦原來要搵條友開始

挖礦個試無能野呀 推薦lv46

轉到性㗎好似

三武一英
隻英仲要係法
神抽
你玩晒啦

勁呀，因為你裁縫係造返法職嘅衫褲
Match晒
依個開局正

技能隨便升都得？

係呀...屌...

佢男性都可以揀女髮型 一樣可以整到女咁 男扮女住先啦

有無巴打升到Max lv知唔知可唔可以升齊啲技
近戰就升2,4先 好似係

放釣魚妹專武位巴打係唔係到阿

你瘋狂reply佢個留言

bug? 我明明仲有大把位，做咩話我無位？

冇五星人開唔開好

角色個樣可唔可以再整過

我而家有隻4*45 差7p 身上0p
除非佢升滿多2p

話俾你聽就冇位

270以上會咁

星之庭園可以

無戰鬥系 刷過

我以為佢話我已經無位，搞到我有啲亂

有無人可以話我知依個點unlock

屌想整鐵甲但無鐵

主角職上階級

thanks 即係主角做鍛造師係咁升就OK?

做任務升點數 升滿一次要考試上一次階級
上圖好似要升兩個階級先UNLOCK到

點解apple store冇更新既

有無人有5*鎚
想知數值差幾多

拉一拉update

有無人識解

刷左成晚都刷唔到3 5星以上
而家都係5星王國士兵+弓手開波算

用技
上釣完 儲力開手

勉強用得 岩岩考試肥佬 嬲嬲地升上去就過關
而家可以整4*自食

3星突破咗係ok

4星都要一段時間

要打boss拎素材
不過發覺重點係可以整3*武喂返俾5*

好過打經驗關

識玩

想問點引繼

升到上30之後大家點升 好似有d難

巴打覺得鍛造緊唔緊要?

同埋點解把5星D 數值仲差過3星?

你有咩5星角同武

未升LV 同可以突破MAXLV到16
唔同武要唔同職業 木工／鍛造

搵到
level5 id
唔該哂

武有5星弓 角得廚師同埋鍛造

例如你要突破魔杖就要升木工階級
你入武器強化介面 中間有兩個制LOCK左 會顯示叫你升咩職

唔同武要唔同職業 木工／鍛造 <-- 即係咩
因為我而家有個AC 係5星鍛造白頭佬+5星專武, 再加多隻5星採集佬
唔知應唔應該再刷

有無採集 4星都得

有 木同釣魚

雙5*無武器？好惡打wor

點解好似唔覺邊到有得升武器防具lv, 宜家38lv 但d裝備全部lv1

齊4星角同武？
齊就打地圖 主角練弓手裝5星弓帶 伐木加釣魚打有相應素材既地圖
3隻可以同步進行 見到素材按右下制就可以放置PLAY
釣魚 伐木 然後控主角繼續打怪 每邊都會加全隊經
經驗會根據類別分多少 例如打怪 戰鬥系會多經D

即係寧願刷過, 搵5星武器都好過要D 5星角?

到而家都未知咩叫右下制

你而家最大既問題係無戰鬥系 無論打主線定推圖都有困難

我上述意思係每件武器都可以突破LV
而要突破就需要某職業升到一定階級先可以
例如突破杖既MAX LV就要升木工階級

右下制？ 但係佢採集完就會番來 所以我要成日周圍搵點俾佢？

Thx

採取開始

係 但搵點只需要按一下就會自動做野
算係有效率

咁我過埋第2關玩埋30抽睇下再決定

你只要有是但5星裝配主角或者4星角
或者5星角配4星裝 都可以繼續

好 跟住就搵點打同採 無限loop

係 生產角你後期先搞 前期有困難

採集4星先用？因為想鍛造快d整到3星裝 但係又成日唔夠料 會唔會搵隻去掘鑛好d

如果你位有剩就放多隻鍛造入地圖吸經

其實好多素材都可以起市場買 我覺得唔貴
你有埋4星掘鑛就當然最好 始終地圖有多一隻採集系越升得快
有D地圖3種素都齊

正呀,最後十抽3星爆隻5星劍士比我
30抽5星劍,5星劍士,5星弓手,5星魔法師
齊人

全部都係戰鬥有乜用

我就首抽一把龍王劍 5*打鐵木工練上黎
補就靠主線送果隻
主角負責伐同挖 釣魚釣釣下都無釣🤣
不過重刷的話我會玩遠攻
射一下怪追你 隊友會幫你推走佢
無傷打完
近戰成日互撞都要補血

一粒一粒金錢咁俾我

要30粒呀大佬

想問一下，多人討伐嗰啲代幣換咩最好/最有用？唔好意思，唔識日文。另外，想問20金化代幣換嘅石有咩用？
唔該曬

講真依個組合我好想要
打大BOSS一流

我都刷幣中

換裝飾品

30金，30銀，30銅 個嗰最好

換依4個

打到傻

明白，不過都再問20金嗰啲石有咩用？

一場5分鐘

一場1-2粒金

最少2日先得

打值用，突破lvl上到16最高

唔該曬

打咩先出金 打極都銀

刷左全日，最好係咁，一戰鬥一採鑛佬，得把三星劍，好灰，係咪算數玩住先?

五星光傭兵+五星鍊金+五星廚師起手
冇五星採集系會唔會好難過渡
屌你老母太難刷五星

可以試多11連 無5星嘅話

三英雄？睇你想唔想追求武器
採集系4星都夠玩嘅

Ok

三英雄要刷過?

有無傭兵4星武
或者抽到採集4星

刷到依家都仲未刷到

點樣製作防具武器
佢話要咩咩解放

早起再刷唔洗刷唔刷到

最後1次
中唔到就算

有無人知BLuestack 點刷資料去快刷

刷極都冇好野

終於出到雙戰職+5星武
法弓同裁縫武
開唔開好
定再刷再睇

仲有四揀一釣魚妹
抽唔抽埋佢？

抽埋啦反正留黎都無用

做人唔好咁貪心啦

4開刷中
難得開左4開就刷盡D

4開係唔同
又出1個5星龍劍同法師武
但冇角

有冇巴打放五星傭兵同加專武ac...
有意tg
刷左成晚都冇好灰😪

一個號 法師加五星杖 仲有一隻五星鍊金
一個號 五星武器大劍同弓
邊個好定再刷？

再刷吧
B方法
2個都直衝主線拎200石再睇
我依家終於咁做

我依家都係2個都係1個問題
一係有角冇武
一係有武冇角

望完D曬命post同埋自己開局4-5個鐘之後, 我得出結論係:
800石無6隻5*都唔好開
之後真係無乜石

隻game首抽真係最刺激ge部份
之後就係牧場物語黎

都話左
之後 D任得2石2石
1次40抽

A同B

雙開速刷2章抽埋10抽決定

我知錯啦

我一一一一一一早話左
所以先再刷
你打完第2章可能有排先夠石抽下次

想問下啲五星武應該比哂主角用定四星角用

睇你
2個都得

人生玩完online

Finished Life Online

要6隻5星咁多
有3隻我已經收貨

當你有3隻, 你就想要4隻, 之後要5隻, 6隻....

friend account
1200石已抽
5隻5*角色, 女傭, 男傭, 弓手, 裁縫, 鍛治
無5*武器

(重刷啦)

理想:
4選1: 1隻5*
400石: 2隻5*
800石: 2隻5*
1200石: 2隻5*
------------------
7隻5*達成

非洲人現實:
乜都無呀

4*杖 回HP技點出?

一開始整咩建築好？

開頭抽果4下係咪得4星

有5*

睇你有咩人同想之後整咩

有大魚釣

應該魚王黎

你夠唔夠SP釣呀

刷10抽
學都冇學
咁岩見到

1200石嘅意思係首抽800石加之後玩完第一章再抽多次？

60LV+

首抽就抽到800算了
800有2-4件5*就開局啦

刷咗起碼50次或者更多
好似冇試過4件5星或以上

機率愈改愈低
得開服頭1-2日叫高少少

生產系要 Lv 40 升 Lv 50 係咪除左不停整物品就無其他更快方法?
癡線, 打機要番工咁, 係咁織布打鐵

不過琴晚刷到火劍同火角加女法已經開咗波

啱系 = 4倍exp
唔啱系 = 1倍exp
帶出去採集打怪吸下exp lo

唉掉左個3 5*ac 之後
抽成晚得一次有隻5*法

好撚沮喪

幫幫手

啱系嘅意思
係例如我用織布仔不停整衫整布就係最快最多 EXP?

準備最後10連
唔知中唔中到5星
中到就正式開局

西左
又放棄一陣先
遲D再搞

你都仲刷緊

應該揀咩陣營？

我: 藍

3隻5星就開波喇 刷到下世都未玩得

呢到多人揀咩？

想問一開始整個人同名
之後有無得改

成班重刷梗 係咪傻
隻game根本得戰鬥系需要5星
其他是撚但啦 生產系根本可有可無

我紅

首抽撚不如自己開post

過一兩日就無人首抽ga啦
仲唔開局追唔到

我拖佢出去探索 因為我5*職都係生產

紅

事實係你考晒試 做16lv裝時夠升50 之後先地獄
頭手腳身褲 仲有武

有冇

宜家800石係最後機會刷到3 5星以上

8591有

生產系後期角唔係無用 其實隻隻職都有用
不過無戰鬥系5星 你入共鬥等比人解場

5*男傭連專好難有仲好貴
有得放上去賺錢好過啦

Daily mission 個仕事倚賴係點做？

起間野之後放個人入去做野

香港人可能會
日本人我睇未必會
除非你lv差太遠

大家幾lv now?

我共鬥係用鍊金主角, 都未比人解散過

我47lv法師+主角5星劍 打1章35lv隻狼 已經最易
D隊友訓曬 我係咁食藥都打左勁耐

依家淨係想升鍛造整甲俾自己著
btw隻game個用意唔係同人交流交易架咩？
依家點解好似自己一個人抽晒練晒

因為無得交易

就好似白貓咁, 無交易
只有協力

隻game個用意係
n年前賺完你3ds錢仲唔夠
手機版再出, 再賺

咁係好玩既我唔介意佢賺
不過我唔會課金打機的

課金交畀日本課長
我就享受遊戲

決定唔刷去買

揾唔到 有冇巴打好心

以前煲 Link 煲到癡哂線
Online 應該大把野攪 (如果做得住)

刷完再課喇 800石都唔刷

下面有
L014/L015個種?

幾錢?

5星*3 500T
5星*4 800T自己去85睇

終於刷到雙五星
一隻釣魚一隻劍士
仲有把四星劍用住先
可以開局了

有冇link 8591揾唔到

唔好買
自己刷

不過我嫌8591手續費貴我買通想會去淘寶網買

500T
最後要幾多HKD?

大陸人最叻用程式刷野
唔知幾錢呢

100蚊=400T
500T=120上下連手續費就150左右

有冇人用mac 玩 用mac搵唔到好用既模擬器

手續費150

裁縫都唔錯
遠攻飛針

手續費去7仔比就20-30蚊到
400=100蚊
500=120蚊+30手續費=約150
我都唔知

FROM kekeke

呢堆咩黎?
打洞石?

手機GAME唔好諗咁多
邊有人淨係想做生產系

手機GAME自給自足

其實市面上有幾多手機GAME有得自由交易?

俾5*裝提升上限到16

用夜神d角色變曬透明 有冇人知點解

轉其他模擬器吧啦
e.g. Memu, 雷電, bluestack

重點係有得交易就無人會課金
你諗下PC版同手機版既分別就會明

試過用bs 都係一樣 唔知係唔係因為係mac

用閃電就OK
我之後都係咁

D人講到雷電好快咁
諗緊memu轉唔轉用雷電

即係雷電？ 官方好似無mac？

雷電好似無mac
一係試下memu

memu都無mac

今次仆街了

佢個3%好似同我認知有出入咁

試埋個mumu先 睇下會唔會透明人

FROM KEKEKE

呢d先叫刷首抽.....

痴線 工作室咁款

有兩個ac
一個有五星弓手加五星木匠
另一個五星釣魚女，加兩把五星弓，一把五星火杖
玩邊個做主ac 好

D人賣首抽賺錢咪咁賺

五星釣魚女，加兩把五星弓，一把五星火杖
唔洗諗 你已飛天

職位:
職業首抽員

有人有時間同時玩2隻ACCOUNT

點解我模擬器入唔到GAME 琴晚都入到

仲未搵到位巴打？

30lv之後升得好慢

熄左個root佢

唔該你

新手想問咁樣開得定重刷?
其實唔係好明基本要點先為之可以開局
同埋點樣綁account?

唔該大家

巴打們有無課480石個package?
而家用五星法+五星鍛造，採集全部靠主角，主力都有四星裝
諗緊課唔課金

D機率咁撚閪

同問，我都想知係抽5星定可以選揀任何5星

應該都係抽
如果抽中同伍隻就屌閪

抽

應該都係抽
如果抽中同一隻就屌閪
編輯

RANDOM LA
自選5星唔係呢d價錢

三舊水都好撚貴

重刷 5*戰武加 5*打手就最好
或者5*戰武 加採集5*
5*生產排最後

主線第4章 隻大青蛙難打到

咁點樣綁定睇唔明日文,唔該你先

3舊水少野啦
日本d人為左中限幾千咁掉落去

用夜神變透明人 其他mac又download唔到

點解我見其他人主角用戰職 去採集過陣會拎把5星野出黎採
我自已會用番最廢過把野採

睇下得唔得

裝備個度
中間有個叫道具ge
可以set其他生活系用咩裝

(但每隻主職都要獨立set)

1場30體
可以成個世界咁走
接近無限體咁玩

成個世界有幾多map其實?

第1章第2章第3章第4章...................................

申請level 5 id
出返去入驚畫面左上角

30體可以玩4-5個鐘

啲細怪會再出，大佬好似唔會

所以係可走晒成個map

過主線送的抽3*武抽到大工5*
練完打鐵到大工
我個主角仲係42無升過

40lvl後係難升lvl，戰鬥職就好啲

唔得 無得download mac ver

等陣要去整D SP女回氣

自由探索時，可以睇下有冇見到特別既商人

係西邊見到一隻賣全3星裝備

一件5000到

固定ga 不過3*裝自已整再升lv頂得下
玩下生活系
好多石拎
1800去緊2000大關

佢兩個商人同一地點，一隻平時個肥仔，另一隻黑色夜晚見到

等下再試下睇有冇

好想升3階整裝 不過勁多材料都唔夠 係商店都搵唔到

你開咗34lvl 西邊個map，夜晚入場，會見到

有齊3星裝備，每套只可買一次

自已起商店到lv5
探索地圖都會有 你見唔到應該未過到

有冇4-5星個D
3星遲早換

三星自己整定買好

3星直接唔換
等4-5星

咁換2星先？
生產系建築派啲人出去會有3星裝

其實我想問呢隻game有無得再改名?

個人認為都冇咩生存壓力
直接整4星算了

有呀 任你改乜都得

搞到我做升咗衣服店

玩玩下釣魚又幾正

30lv之後刷咩升lv好？
協力採集？

有冇咩地圖岩3採集一齊玩

本身打完第4章 抽哂石
5星弓手 覺醒1次
5星劍士 5星裁縫 冇5星武

重刷20抽抽到5星魔師 5星大工武
玩邊個好

重刷就20抽中3個正ge 5*以上先開啦(好似係)

點解我用雷電同MENU都開唔到隻GAME
話類似錯誤既野

法師唔係都勁？

關掉root

法師勁呀 你玩住B先啦
已經好過你本身個帳

刷到一隻釣魚佬5星人，+一把伐木5星武，

應唔應該重刷？

今日唔得閒玩

重刷

暫時整到的4*得單手劍 雙手劍 同盾
自制防具得3*但升到16
數值勁過未升的5*

如果買嘅防具呢？都升到16？

協力

50LV真係養生
等佢出新圖先打

有冇人知佢昇華最尾送個把武器係3定4星?

發看完來有得整4星防具， 都係升爆鍛造先

有弓手同劍士都唔岩？

唔知遲D有冇得整5星

無, 聽講

兩個ac 20抽

一個係5星大劍，鍊金，鍛冶

一個係5星針，光劍，風弓

邊個開波好

2

冇勁武器

梗係下面

有4星武配5星角已經夠啦
越多戰鬥越好

最簡單基本5星防
武器你就1人1把
防具1人5-6件
你1隊4個人
同佢到依家係得武器有得抽防具未有

討伐金幣打咩先出

等佢出D節目限定5*防具/服飾

5星男單手劍 40LV學完招技又話變十字斬 用落都係一字

風弓+光劍 = 爆左機

未開採集職前, 可以點隊友採集, 自己做其他野
而家開左, 點親都自己採埋一份, 冇得再之前咁?

樓本戰鬥系先係王道
我有5星戰鬥 重洗撚整東整西咩

咁應該刷到有咩先開？

升到 但要打協力去換開上限石
基本只有10 自制就16
買返黎開上限都要打鐵lv夠先得

所以我個ACC無戰鬥系5*
食緊屎

都可以突破到上16

同大家講 最理想既開局係3種5星戰鬥系5星 連埋4星武
隻GAME既生產系同採集系只係GIMMICK

越多戰鬥系越好

你幾lvl？

要打毒青蛙

戰鬥系得近戰
好彩係人+專武

你左下角有冇得俾你轉技？

我好想要多隻戰鬥系呀！！！！

造到3星裝備就造啦

一件3星3lvl 賣出2600

食咗去就有2200經

點都好過唔造

玩採集既，有啲材料可以用來食俾裝備強化

有啲材料係有加雙經

玩採集，生產都有方法升裝備

賣俾普通商人都2600？

其實如果協力一齊採集 其實升lv係唔係快d

係

係

不過好多人都唔採/未夠lvl 採

啲魚釣完有咩用？

後期一定係玩生產 生產個兩隻5星角好有用
共鬥都係出得一隻 推圖主角+1隻戰鬥系夠有突
仲有兩個位都係採集/吸經

邊到既左下角

我得一隻5星法師，其他乜柒都無，玩到第4章，唔想再刷過首抽
但係又乜都抽唔到

我都開左局唔想再刷

刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷吧

Same here

生產系實用既只係防裝
我睇死官方遲早都會有得抽

左下角細icon

煮食

都係努力玩罷啦

依家一夠4百石就心郁郁，好快就會忍唔到手抽咗佢，跟住就乜都無，繼續死磨爛磨

玩到真係卡到玩唔掂先再棄game啦

係咪3%黎 真係痴線

終於一場有3粒幣，好滖動

苦戰第3章BOSS後
我又想刷啦
真係刷上癮
試下雷電個同步器先

第4章最後隻boss會唔會太難打

刷啦

完全唔明要點做

制造業點快速升LV

禁住出技?

5星弓 人物:5星廚,5星砍木開?
但我唔明點解主角好似無技能用?

走位

30lv 唔係好夠打 拎5星弓都

yes

真係好痴線
按1下 = 其他模擬器按同1個地方
全部一樣動作

你仲可以錄埋
完整1次
之後自動出產

打下討伐上35lvl

帶定藥水

終於到第4章

真係好興奮呀
4個ACC一齊乜5*都無
爽呀！！！！！！

反而覺得自己帶3隻20幾lv唔係好夠頂

刷極都無釣魚妹連專武帳
有無巴打刷到又肯放俾我

想問下鍛造屋點整野
D配方要點先有

係咪魚妹+魚杆就OK
睇下我之後6個首抽有無

刷到都洗左
好難

有冇傭兵+專武

4隻ACC全爆死, 無5*

主角斬樹最尾個任斬極都唔扣血嘅 明明都落去有百幾傷

傭兵連專我掉左

想要首抽帳

係咪要你搵G點?

我由第一日刷到尋日先開到局

有冇補師？

最好全部戰鬥

4星角夠

我刷到今朝先開

完成職業故事

要夠lvl，同sp水

識回血既啲樹

同唔洗5星魚竿
4星都夠用

有隻
武器 (弓+杖)
邊個要?

係咪要4隻都斬樹先會過到

自己唔要 ？

如果主角唔轉鐵匠
係咪有五星阿伯都無用拎唔到佢整裝

你有無望過樹的lv 同你伐木lv 差幾多

排 想玩mvp弓手

所有做裝都要主角練上去⋯

咁製作阿伯有乜撚用

要主角去考試 阿伯做裝有加成
唔夠打鐵數值會失敗

呢個package點買？係課金嗰度唔見有既

練上去開完職業故事就得

主角加兩個生產角，造裝時3角色都有得開大技過關

強化裝時阿伯高lvl有得再加乘經驗

勁煩

直接買1200YEN果個 再用石買

買完石，去星之庭園就有

姐係點 點樣用石買

課左石 之後去神さまションプ到買coin

邊度有1200羊

135石果個 你價錢show人民幣

唔怪得上個post有人話600幾羊千幾石
原來睇錯人仔做YEN

Okay! 但神さまションプ點去 村淨係得女神像

解主線

頭二十抽呢雙劍 可唔可以玩住先

得呢隻

差隻40LV王
應該唔夠打

唔該哂巴打
轉頭去練番鐵匠

係屋企地圖要淋果兩裸果樹
果隻水要點先拎到

刷完
可以開局了

5*法+5*杖

係咪要? 點畀你?

啱啱開始玩
想問點睇怪物嘅屬性
因為見到魔法師攻擊可以轉屬性

旁邊有水按一下

會課金就照去 隻game每個月課4800羊有1隻5星角1把5星武
唔會課金就再刷

個淋水器?
灰左佢話我無水

我俾新的level 5 is &pw你
Tks

靠估

細怪冇

大既睇圖

有冇40lv以上巴絲 可以加fd幫手討伐啲boss

唔係

去湖水按一下

你想打咩？

480同98包 每個月都可以各買1次?>

498係

我想課都好難課

65lv個隻臭雞

真係想長玩先買好啲

刷好咗試下鐘唔鐘意

同問 可以點課金

隻野條血多到

協力討伐先嗎

A搵人代買
B要搞一堆野

98係1次限定
480先係每月更新

我iphone 上網買卡再入落日本acc

打55lv個個先？

係咪信和都有

開左個telegram group

左同右 有冇是但一個開得波

左 有3隻5星

右 得1隻5星 但有把5星火大劍

邊3隻5星
其中有一隻戰鬥系5星我覺得可以開

左邊係 弓手 挖礦 同 廚師

我搵極都無 仲以為8月優惠
邊有可能咁平

有戰鬥有挖礦我覺得都OK
係隻廚師有D雞肋

刷完首抽都係逃唔過抽爛既命運
連4星都好難出 成日出埋D 3星肥仔/垃圾武

但係冇武器好似過唔到關

呢隻好似可以轉an機課加買克再返黎
綁level5 id易搞好多

成班肥仔開p

綁咗lvl 5有記錄

同你一樣 4星都唔多隻 不過都照玩 仲有好多野玩

我重生左兩次

IPHONE課金最簡單係將日本AC轉做香港然後入信用卡再叫APPLE解LOCK 完

想問入左game點轉樣？

即係點？ 無影響呀ios轉an課金 頂多係一要抽晒先轉得
石頭無得跨system

逐個遊戲搞就好多a/c

你玩得幾多日本GAME會課金

所以搵人代買係最好

申請張jcb 信用卡 可以直接係日本apple id 度課

最麻煩既方法

我同你相反，刷左死朝得兩把五星武(杖同鍛冶)，人得四星 ，照開算，我驚刷到9月

唯有主角用杖再加是四星採集玩住先

繼續收釣魚妹帳

我真係開局了
刷唔到畀你

睇下幾時一路玩一路刷下

8591果個好似有1個

你未俾我之前我都係一隻手生產緊
一隻手用舊電話刷緊

我iphone android 可以login 同一個account
課金就用android

咁方便課唔係一件好事

終於SKIP到開齊12隻職

想問轉職係會有個任教我去個度轉?
打到第2章仲未見到

開齊好D?

點解連登冇人整fd 子Is post

又推爆post

8591帳號認證唔到

咁唔洗等
好難出的
果個可能係唯一

起碼開齊採集3隻, 制作5隻
再慢慢玩

你抽左咩開局?

留名等睇今晚又re

你4開就刷耐得
1得武
咁你主角用咩
用西瓜刀呀

終於刷到第一個11連3隻5星 但係第二連全3星

同法我感覺普通
佢成日打2下就乾

加埋唔多鐘意補血
唔多值用5星武我感覺

將就下用住先
刷到想嘔

刷到好撚沮喪

4開刷?

岩岩先返香港....今晚4開刷下.....

隻game係8591叫咩名 搵極都搵唔到

直接去買最好

製造系係咪狂整野升得快
定係帶佢打怪吸經快啲

奇幻生活 Online

同今日開始都幾
成日都冇維修

最簡單係去Aeon出張JCB
30分鐘有咭拎

直接搵人代購

出左張咭幾時貨都得喎
搵代購又要過數又盛

大劍人+鍊金武 開波算

3開刷首抽刷到頭都痛埋都未抽到雙五星
諗住一隻戰+求其一隻職雙五星就開波
抽極都抽唔到

經常刷到

雙5星，王國士兵＋弓 想換法＋大工

佢個3%好似呃鳩人咁 刷左半日得1次有5星人+武

要快一定係吸經

刷幣刷到

冇得整5星都冇咩用

貢串
又唔益下巴打

等埋我 追返你地啲lv先

同埋唔好開telegram line group
一開親個Post就沉

頭4抽1隻
之後20抽中多1隻有幾難

真係好難

有無巴打可以幫手整個google excel放上嚟
係街
連登名/Game名/ID/主要職業

七開 1round 加埋可以得 3隻5星 3%

你同一時間可能有幾百個號刷緊

瘋了

又係唔係
你7開=70抽
3%
姐係100中3隻

遲早都要開晒

儲石要有鐵一般的意志

一有400石就抽晒佢

等飛機師

係邊度有得開？

5星廚,5星砍木 5星武器弓,

5星法師,弓手 4星武器

邊個好d?定再刷?

其實係人物重要d定武器,隻game 搞到我無晒方向

依家20抽
理想係2戰職+1 戰職武

5星廚木弓已經夠啦 咪再刷啦 強迫症